六嬸方逸華逝世 終年83歲

邵逸夫的遺孀、電視廣播有限公司董事「六嬸」方逸華逝世，終年83歲。喪禮安排另行公布。

無線電視主席梁乃鵬指，方逸華今日下午5時28分在養和醫院因病安詳辭世，終年83歲，家人陪伴在側。電視廣播深感哀悼，並向家人致以深切慰問。

83歲的方逸華，今年6月傳出入住養和醫院的消息，外界關注健康情况，而方逸華近年甚少公開露面。

方逸華原名李夢蘭，1969年加入邵氏兄弟電影公司，1988年10月起出任無線電視董事，一直協助邵逸夫打理無線電視及邵氏業務，2000年10月獲委任為副主席，2006年5月起擔任董事總經理，直至2012年3月退休，專任非執行董事。

邵逸夫與方逸華1997年在美國拉斯維加斯註冊結婚。邵逸夫爵士2014年1月7日在香港家中安詳離世，享年107歲。

送 tvbuddy

咁仲慶唔慶台慶

慶唔慶都冇乜所謂，反正人走茶涼。
而家接任嘅，全部都係蛇鼠一窩。

記得台慶post有人問六嬸去左邊 係咪死左

無線竟然無公佈 定我錯過咗

咁仲限唔限奶